#######################################
# Syntax coloring map for BlueDisplay,
# BDButton, BDSlider, TouchButton,
# TouchButtonAutorepeat and TouchSlider
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################

BlueDisplay	KEYWORD1
BDButton	KEYWORD1
BDSlider	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

# from BlueDisplay.h
initCommunication	KEYWORD2
sendSync	KEYWORD2
setFlagsAndSize	KEYWORD2
setCodePage	KEYWORD2
setCharacterMapping	KEYWORD2
setScreenOrientationLock	KEYWORD2
setScreenBrightness	KEYWORD2

playTone	KEYWORD2
playFeedbackTone	KEYWORD2
setLongTouchDownTimeout	KEYWORD2

clearDisplay	KEYWORD2
clearDisplayOptional	KEYWORD2
drawDisplayDirect	KEYWORD2

drawPixel	KEYWORD2
drawCircle	KEYWORD2
fillCircle	KEYWORD2
drawRect	KEYWORD2
drawRectRel	KEYWORD2
fillRect	KEYWORD2
fillRectRel	KEYWORD2

drawChar	KEYWORD2
drawText	KEYWORD2
drawMLText	KEYWORD2
clearTextArea	KEYWORD2
drawByte	KEYWORD2
drawUnsignedByte	KEYWORD2
drawShort	KEYWORD2
drawLong	KEYWORD2

setWriteStringSizeAndColorAndFlag	KEYWORD2
setWriteStringPosition	KEYWORD2
setWriteStringPositionColumnLine	KEYWORD2
writeString	KEYWORD2

debugMessage	KEYWORD2
debug	KEYWORD2

drawLine	KEYWORD2
drawLineWithAliasing	KEYWORD2
drawLineRel	KEYWORD2
drawLineRelWithAliasing	KEYWORD2
drawLineFastOneX	KEYWORD2
drawVectorDegree	KEYWORD2
drawVectorDegreeWithAliasing	KEYWORD2
drawVectorRadian	KEYWORD2
drawLineWithThickness	KEYWORD2
drawLineRelWithThickness	KEYWORD2

drawChartByteBuffer	KEYWORD2

getHostDisplaySize	KEYWORD2
getHostDisplayWidth	KEYWORD2
getHostDisplayHeight	KEYWORD2
getRequestedDisplaySize	KEYWORD2
getRequestedDisplaySize	KEYWORD2
getRequestedDisplayHeight	KEYWORD2
isDisplayOrientationLandscape	KEYWORD2

getHostUnixTimestamp	KEYWORD2
setHostUnixTimestamp	KEYWORD2

refreshVector	KEYWORD2

speakSetLocale	KEYWORD2
speakSetVoice	KEYWORD2
speakString	KEYWORD2
speakStringAddToQueue	KEYWORD2
speakStringBlockingWait	KEYWORD2

getNumber	KEYWORD2
getNumberWithShortPrompt	KEYWORD2
getInfo	KEYWORD2
requestMaxCanvasSize	KEYWORD2
requestMaxCanvasSizeBlockingWait	KEYWORD2

setSensor	KEYWORD2

drawTextPGM	KEYWORD2
getNumberWithShortPromptPGM	KEYWORD2
printVCCAndTemperaturePeriodically	KEYWORD2

# From GUIHelper.h
getTextHeight	KEYWORD2
getTextWidth	KEYWORD2
getTextAscend	KEYWORD2
getTextAscendMinusDescend	KEYWORD2
getFontScaleFactorFromTextSize	KEYWORD2

# Button and slider stuff from BlueDisplay.h
clearDisplayAndDisableButtonsAndSliders	KEYWORD2

# from BDButton.h
resetAllButtons	KEYWORD2
activateAllButtons	KEYWORD2
deactivateAllButtons	KEYWORD2
setButtonsTouchTone	KEYWORD2
setGlobalFlags	KEYWORD2
setCallback	KEYWORD2
setFlags	KEYWORD2
setInitParameters	KEYWORD2
init	KEYWORD2
deinit	KEYWORD2
initPGM	KEYWORD2
drawButton	KEYWORD2
removeButton	KEYWORD2
drawText	KEYWORD2
setText	KEYWORD2
setTextPGM	KEYWORD2
setTextForValueTrue	KEYWORD2
setTextAndDraw	KEYWORD2
setTextFromStringArray	KEYWORD2
setPGMTextFromPGMArray	KEYWORD2
setValue	KEYWORD2
setValueAndDraw	KEYWORD2
setButtonColor	KEYWORD2
setButtonColorAndDraw	KEYWORD2
setPosition	KEYWORD2
setButtonAutorepeatTiming	KEYWORD2
activate	KEYWORD2
deactivate	KEYWORD2
activateAll	KEYWORD2
deactivateAll	KEYWORD2
disableAutorepeatUntilEndOfTouch	KEYWORD2

# from BDSlider.h
resetAllSliders	KEYWORD2
activateAllSliders	KEYWORD2
deactivateAllSliders	KEYWORD2
#setCallback	KEYWORD2
#setFlags	KEYWORD2
#init	KEYWORD2
#deinit	KEYWORD2
drawSlider	KEYWORD2
drawBorder	KEYWORD2
setValue	KEYWORD2
setValueAndDrawBar	KEYWORD2
setBarColor	KEYWORD2
setBarThresholdColor	KEYWORD2
setBarBackgroundColor	KEYWORD2
setCaptionProperties	KEYWORD2
setCaption	KEYWORD2
setValueUnitString	KEYWORD2
setValueFormatString	KEYWORD2
setPrintValueProperties	KEYWORD2
printValue	KEYWORD2
setScaleFactor	KEYWORD2
setValueScaleFactor	KEYWORD2
activate	KEYWORD2
deactivate	KEYWORD2
activateAll	KEYWORD2
deactivateAll	KEYWORD2

# from BlueSerial.h
initSimpleSerial	KEYWORD2

# from EventHandler.h
delayMillisWithCheckAndHandleEvents	KEYWORD2
checkAndHandleEvents	KEYWORD2
registerLongTouchDownCallback	KEYWORD2
registerSwipeEndCallback	KEYWORD2
setSwipeEndCallbackEnabled	KEYWORD2
registerConnectCallback	KEYWORD2
registerReorientationCallback	KEYWORD2
registerRedrawCallback	KEYWORD2
getRedrawCallback	KEYWORD2
registerSensorChangeCallback	KEYWORD2
registerSpeakingDoneCallback	KEYWORD2

registerTouchDownCallback	KEYWORD2
registerTouchMoveCallback	KEYWORD2
registerTouchUpCallback	KEYWORD2
setTouchUpCallbackEnabled	KEYWORD2
getTouchUpCallback	KEYWORD2
handleEvent	KEYWORD2

simpleTouchDownHandler	KEYWORD2
simpleTouchHandlerOnlyForButtons	KEYWORD2
simpleTouchDownHandlerOnlyForSlider	KEYWORD2
simpleTouchMoveHandlerForSlider	KEYWORD2

# from Chart
initChart	KEYWORD2
initChartColors	KEYWORD2
setDataColor	KEYWORD2
setBackgroundColor	KEYWORD2
setLabelColor	KEYWORD2
clear	KEYWORD2

setWidthX	KEYWORD2
setHeightY	KEYWORD2
setPositionX	KEYWORD2
setPositionY	KEYWORD2
setGridOrLabelPixelSpacing	KEYWORD2
getWidthX	KEYWORD2
getHeightY	KEYWORD2
getPositionX	KEYWORD2
getPositionY	KEYWORD2

# Draw Chart
drawAxesAndLabels	KEYWORD2
drawAxesAndGrid	KEYWORD2
drawChartDataDirect	KEYWORD2
drawChartDataWithYOffset	KEYWORD2
drawChartData	KEYWORD2
drawChartDataFloat	KEYWORD2
drawGrid	KEYWORD2

#
# X Axis
#
drawXAxisAndLabels	KEYWORD2
drawXAxisAndDateLabels	KEYWORD2
setXLabelDistance	KEYWORD2
setXBigLabelDistance	KEYWORD2
setXRegularAndBigLabelDistance	KEYWORD2
setGridOrLabelXPixelSpacing	KEYWORD2
getGridOrLabelXPixelSpacing	KEYWORD2
# X Label
initXLabel	KEYWORD2
initXLabelTimestamp	KEYWORD2
disableXLabel	KEYWORD2
setLabelStringFunction	KEYWORD2
convertMinutesToString	KEYWORD2
# X Start value
setXLabelStartValue	KEYWORD2
setXLabelStartValueByIndex	KEYWORD2
getXLabelStartValue	KEYWORD2
stepXLabelStartValue	KEYWORD2
# X Access factor
setXLabelBaseIncrementValue	KEYWORD2
setXLabelScaleFactor	KEYWORD2
getXLabelScaleFactor	KEYWORD2
setXDataScaleFactor	KEYWORD2
getXDataScaleFactor	KEYWORD2
setXLabelAndXDataScaleFactor	KEYWORD2
# X conversions
reduceWithXLabelScaleFactor	KEYWORD2
reduceLongWithXLabelScaleFactor	KEYWORD2
reduceFloatWithXLabelScaleFactor	KEYWORD2
enlargeLongWithXLabelScaleFactor	KEYWORD2
enlargeFloatWithXLabelScaleFactor	KEYWORD2
reduceLongWithIntegerScaleFactor	KEYWORD2
getIntegerScaleFactorAsString	KEYWORD2
reduceFloatWithIntegerScaleFactor	KEYWORD2
computeXLabelAndXDataScaleFactor	KEYWORD2
computeAndSetXLabelAndXDataScaleFactor	KEYWORD2
# X Title
setXTitleText	KEYWORD2
drawXAxisTitle	KEYWORD2
setTitleTextSize	KEYWORD2
setXTitleTextAndSize	KEYWORD2

#
# Y Axis
#
drawYAxisAndLabels	KEYWORD2
setGridOrLabelYPixelSpacing	KEYWORD2
getGridOrLabelYPixelSpacing	KEYWORD2
setXLabelAndGridOffset	KEYWORD2
# Y Label
initYLabel	KEYWORD2
disableYLabel	KEYWORD2
# Y Start value
setYLabelStartValue	KEYWORD2
getYLabelStartValue	KEYWORD2
setYDataFactor	KEYWORD2
stepYLabelStartValue	KEYWORD2
setYLabelBaseIncrementValue	KEYWORD2
# Y Title
setYTitleText	KEYWORD2
setYTitleTextAndSize	KEYWORD2
drawYAxisTitle	KEYWORD2

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################

BD_FLAG_FIRST_RESET_ALL	LITERAL1
BD_FLAG_TOUCH_DISABLE	LITERAL1
BD_FLAG_USE_MAX_SIZE	LITERAL1

BUTTON_FLAG_NO_BEEP_ON_TOUCH	LITERAL1
BUTTON_FLAG_DO_BEEP_ON_TOUCH	LITERAL1
BUTTON_FLAG_TYPE_TOGGLE	LITERAL1
BUTTON_FLAG_TYPE_TOGGLE_MANUAL_REFRESH	LITERAL1
BUTTON_FLAG_TYPE_AUTOREPEAT	LITERAL1

TOUCHSLIDER_VERTICAL_SHOW_NOTHING	LITERAL1
TOUCHSLIDER_VERTICAL_SHOW_NOTHING	LITERAL1
TOUCHSLIDER_VALUE_BY_CALLBACK	LITERAL1
TOUCHSLIDER_IS_HORIZONTAL	LITERAL1

SLIDER_VALUE_CAPTION_ALIGN_LEFT	LITERAL1
SLIDER_VALUE_CAPTION_ALIGN_RIGHT	LITERAL1
SLIDER_VALUE_CAPTION_ALIGN_MIDDLE	LITERAL1
SLIDER_VALUE_CAPTION_BELOW	LITERAL1
SLIDER_VALUE_CAPTION_ABOVE	LITERAL1

TEXT_SIZE_11	LITERAL1
TEXT_SIZE_22	LITERAL1

RGB	LITERAL1
COLOR16_WHITE	LITERAL1
COLOR16_BLACK	LITERAL1
COLOR16_RED	LITERAL1
COLOR16_GREEN	LITERAL1
COLOR16_BLUE	LITERAL1
COLOR16_YELLOW	LITERAL1
COLOR16_MAGENTA	LITERAL1
COLOR16_CYAN	LITERAL1

FLAG_SCREEN_ORIENTATION_LOCK_LANDSCAPE	LITERAL1
FLAG_SCREEN_ORIENTATION_LOCK_PORTRAIT	LITERAL1
FLAG_SCREEN_ORIENTATION_LOCK_ACTUAL	LITERAL1
FLAG_SCREEN_ORIENTATION_LOCK_UNLOCK	LITERAL1

